{
  "Learn more": "深入了解",
  "Failed to create \"{0}\": {1}": "無法建立 \"{0}\": {1}",
  "Long running operation failed": "長時間執行作業失敗",
  "Select Folder": "選取資料夾",
  "Item definition will be saved to {0}.{1}": "項目定義將儲存至 {0}。{1}",
  "Replace": "取代",
  "The selected folder is in use by different item. Would you like to replace it?": "選取的資料夾正由不同的專案使用中。您要取代它嗎?",
  "Microsoft Fabric (Free) license assigned. You're signed in and can now create and explore Fabric items.": "已指派 Microsoft Fabric (免費版) 授權。您已登入，現在可以建立並探索 Fabric 項目。",
  "Learn More": "深入了解",
  "Privacy Statement": "隱私權聲明",
  "Unable to list capacities": "無法列出容量",
  "The workspace has not been set": "尚未設定工作區",
  "Currently not connected to Fabric": "目前未連線到 Fabric",
  "Workspace filter cleared. All workspaces are now visible.": "工作區篩選已清除。現在會顯示所有工作區。",
  "You must be connected to Fabric to filter workspaces.": "您必須連線至 Fabric，以篩選工作區。",
  "No workspaces found to filter.": "找不到要篩選的工作區。",
  "Filter Workspaces": "篩選工作區",
  "Select workspaces to show in the tree view": "選取要顯示在樹狀檢視中的工作區",
  "Select All": "全選",
  "Clear All": "全部清除",
  "All workspaces will be hidden.": "將會隱藏所有工作區。",
  "All workspaces will be shown.": "將會顯示所有工作區。",
  "Showing {0} workspace(s).": "正在顯示 {0} 個工作區。",
  "Fabric Workspaces (remote: filtered)": "Fabric 工作區 (遠端: 已篩選)",
  "Fabric Workspaces (remote)": "Fabric 工作區 (遠端)",
  "Saving {0}...": "正在儲存 {0}...",
  "Editing definition files is disabled. Enable the \"Fabric.EditItemDefinitions\" setting to edit.": "編輯定義檔案功能已停用。請啟用「Fabric.EditItemDefinitions」設定以進行編輯。",
  "Successfully saved {0}": "已成功儲存 {0}",
  "$(warning) Editing Remote Fabric Definition": "$(warning) 編輯遠端 Fabric 定義",
  "Changes to this file will be saved to the item in Microsoft Fabric portal": "此檔案的變更將儲存在 Microsoft Fabric 入口網站中的項目",
  "You are editing a remote definition file. Changes will be saved to the item in Microsoft Fabric portal.": "您正在編輯遠端定義檔案。變更將儲存在 Microsoft Fabric 入口網站中的項目。",
  "OK": "確定",
  "Please right-click on a workspace in the Fabric explorer to associate it with a local folder.": "請以滑鼠右鍵按一下 Fabric 總管中的工作區，將其與本機資料夾建立關聯。",
  "Failed to open Fabric signup pagee": "無法開啟 Fabric 註冊頁面",
  "Install extension to enable additional features...": "安裝延伸模組以啟用其他功能...",
  "Item definition": "項目定義",
  "Item definition files": "項目定義檔案",
  "Folder: {0}": "資料夾: {0}",
  "Definition file: {0}": "定義檔案: {0}",
  "Local folder: {0}": "本機資料夾: {0}",
  "Create a new Fabric Workspace...": "建立新的 Fabric 工作區...",
  "Select Fabric Workspace...": "選取 Fabric 工作區...",
  "Select the working directory for Fabric workspace": "選取 Fabric 工作區的工作目錄",
  "Browse...": "瀏覽...",
  "Clone the workspace...": "複製工作區...",
  "Select a Repository Destination": "選取存放庫目的地",
  "Failed to list items: {0}": "無法列出項目: {0}",
  "No items found.": "找不到任何項目。",
  "$(organization) Choose from another Workspace...": "$(organization) 從其他工作區選擇...",
  "Select item": "選取項目",
  "Choose Capacity...": "選擇容量...",
  "Unable to create workspace \"{0}\"": "無法建立工作區 \"{0}\"",
  "Sign in": "登入",
  "Please sign in to Fabric": "請登入 Fabric",
  "You are not signed in to Fabric. Please sign in.": "您尚未登入 Fabric。請登入。",
  "Enter a tenant": "輸入租用戶",
  "example: contoso.onmicrosoft.com": "範例: contoso.onmicrosoft.com",
  "Enter a tenant...": "輸入租用戶...",
  "Unknown tenant": "未知的租用戶",
  " (currently active)": " (目前使用中)",
  "Select a tenant": "選取租用戶",
  "Switch tenant...": "切換租用戶...",
  "Makes it easy to copy data in Fabric. Includes full copy, incremental copy, and event-based copy modes.": "輕鬆在 Fabric 中複製資料。包括完整複製、累加複製及事件型複製模式。",
  "Copy job": "複製工作",
  "Copy jobs": "複製工作",
  "Dashboard": "儀表板",
  "Dashboards": "儀表板",
  "Ingest data at scale and schedule data workflows.": "大規模內嵌資料並排程資料工作流程。",
  "Data pipeline": "資料管線",
  "Data pipelines": "資料管線",
  "Prep, clean, and transform data.": "準備、清理及轉換資料。",
  "Dataflow Gen2": "資料流程 Gen2",
  "Dataflows Gen2": "資料流程 Gen2",
  "Datamart": "資料超市",
  "Datamarts": "資料超市",
  "Set up shared libraries, Spark compute settings, and resources for notebooks and Spark job definitions.": "設定筆記本和 Spark 工作定義的共用文件庫、Spark 計算設定和資源。",
  "Environment": "環境",
  "Environments": "環境",
  "Rapidly load structured, unstructured and streaming data for querying.": "快速載入結構化、非結構化及串流資料以供查詢。",
  "Eventhouse": "Eventhouse",
  "Eventhouses": "Eventhouse",
  "Capture, transform, and route real-time event stream to various destinations in desired format with no-code experience.": "使用無程式碼體驗，以所需格式將即時事件資料流擷取、轉換與路由到各個目的地。",
  "Eventstream": "事件資料流",
  "Eventstreams": "事件資料流",
  "Create an API for GraphQL to easily connect your applications to Fabric data sources.": "建立適用於 GraphQL 的 API，以輕鬆地將您的應用程式連線到 Fabric 資料來源。",
  "API for GraphQL": "適用於 GraphQL 的 API",
  "GraphQL API": "GraphQL API",
  "Visualize key insights to share with your team.": "視覺化與您小組分享的關鍵見解。",
  "Real-Time Dashboard": "即時儀表板",
  "Real-Time Dashboards": "即時儀表板",
  "Rapidly load structured, unstructured, and streaming data for querying.": "快速載入結構化、非結構化及串流資料以供查詢。",
  "KQL Database": "KQL 資料庫",
  "KQL Databases": "KQL 資料庫",
  "Run queries on your data to produce shareable tables and visuals.": "在您的資料上執行查詢，以產生可分享的資料表和視覺效果。",
  "KQL Queryset": "KQL 查詢集",
  "KQL Querysets": "KQL 查詢集",
  "Store big data for cleaning, querying, reporting, and sharing.": "儲存用於清除、查詢、報告和共用的巨量資料。",
  "Lakehouse": "Lakehouse",
  "Lakehouses": "Lakehouses",
  "Create, run, and track development of multiple models for validating hypotheses.": "建立、執行及追蹤多個模型的開發，以驗證假設。",
  "Experiment": "實驗",
  "Experiments": "實驗",
  "Use machine learning models to predict outcomes and detect anomalies in data.": "使用機器學習模型預測結果，並偵測資料中的異常狀況。",
  "ML model": "ML 模型",
  "ML models": "ML 模型",
  "SQL analytics endpoint": "SQL 分析端點",
  "SQL analytics endpoints": "SQL 分析端點",
  "Azure Data Factory": "Azure Data Factory",
  "Azure Data Factories": "Azure Data Factory",
  "Explore, analyze, and visualize data and build ML models. Supports Apache Spark, Python, T-SQL, and more.": "探索、分析及視覺化資料，並建置 ML 模型。支援 Apache Spark、Python、T-SQL 等。",
  "Notebook": "筆記本",
  "Notebooks": "筆記本",
  "Paginated Report": "編頁報表",
  "Paginated Reports": "編頁報表",
  "Monitor datasets, queries, and event streams for patterns to trigger actions and alerts.": "監視資料集、查詢和事件資料流，以了解觸發動作和警示的模式。",
  "Activator": "Activator",
  "Activators": "啟動器",
  "Report": "報表",
  "Reports": "報告",
  "Build modern cloud apps that scale on an intelligent, fully managed database.": "建置可在智慧型完全受控資料庫上調整規模的新式雲端應用程式。",
  "SQL database": "SQL 資料庫",
  "SQL databases": "SQL 資料庫",
  "Semantic model": "語意模型",
  "Semantic models": "語意模型",
  "Define, schedule, and manage your Apache Spark jobs for big data processing.": "定義、排程及管理您的 Apache Spark 工作以進行巨量資料處理。",
  "Spark Job Definition": "Spark 工作定義",
  "Spark Job Definitions": "Spark 作業定義",
  "Author, host, and manage serverless user data functions optimized for Fabric.": "撰寫、裝載及管理針對 Fabric 最佳化的無伺服器使用者資料函式。",
  "User data functions": "使用者資料函式",
  "Create item variables that can be referenced across this workspace.": "建立可在此工作區域中參考的項目變數。",
  "Variable library": "變數庫",
  "Variable libraries": "變數庫",
  "Provide strategic insights from multiple sources into your entire business.": "為整個業務提供多個來源的策略見解。",
  "Warehouse": "Warehouse",
  "Warehouses": "倉儲",
  "Apache Airflow job": "Apache Airflow 工作",
  "Apache Airflow jobs": "Apache Airflow 工作",
  "Healthcare data solutions": "醫療保健資料解決方案",
  "Retail solutions": "零售解決方案",
  "Sustainability solutions": "永續發展性解決方案",
  "Data agent": "資料代理程式",
  "Data agents": "資料代理程式",
  "Exploration": "探索",
  "Explorations": "探索",
  "Metric set": "計量集",
  "Metric sets": "計量集",
  "Org app": "組織應用程式",
  "Org apps": "組織應用程式",
  "AI Skill": "AI 技能",
  "AI Skills": "AI 技能",
  "Apache Airflow project (Preview)": "Apache Airflow 專案 (預覽)",
  "Apache Airflow projects": "Apache Airflow 專案",
  "AppFrontEnd": "AppFrontEnd",
  "AppFrontEnds": "AppFrontEnds",
  "PAL": "PAL",
  "PALs": "PAL",
  "Trident Function": "Trident 函式",
  "Trident Functions": "Trident 函式",
  "Cohort Builder": "群組建立器",
  "Cohort Builders": "群組建立器",
  "Healthcare solution (Preview)": "醫療保健解決方案 (預覽)",
  "Healthcare solutions (Preview)": "醫療保健解決方案 (預覽)",
  "Homeone": "Homeone",
  "Homeones": "Homeones",
  "Real-Time Analytics Data stream": "即時分析資料流",
  "Real-Time Analytics Data streams": "即時分析資料流",
  "Change Data Capture": "異動資料擷取",
  "Change Data Captures": "變更資料擷取",
  "SQL Database": "SQL 資料庫",
  "SQL Databases": "SQL 資料庫",
  "WebApiService": "WebApiService",
  "WebApiServices": "WebApiServices",
  "Event House": "事件屋",
  "Event Houses": "事件屋",
  "Supply Chain Center": "供應鏈中心",
  "Supply Chain Centers": "供應鏈中心",
  "Monitor mounting": "監視器裝載",
  "Mirrored databases": "鏡像的資料庫",
  "PostgreSQL Database": "PostgreSQL 資料庫",
  "PostgreSQL Databases": "PostgreSQL 資料庫",
  "Sustainability Data Manager (Preview)": "永續發展性資料管理員 (預覽)",
  "Sustainability Data Managers": "永續發展性資料管理員",
  "Create a new {0}": "建立新的 {0}",
  "No valid Fabric project data found in {0}": "在 {0} 中找不到有效的 Fabric 專案資料",
  "Publishing {0}...": "發佈中 {0}...",
  "An item named \"{0}\" already exists in workspace \"{1}\". Do you want to overwrite it?": "工作區 \"{1}\" 中已存在名為 \"{0}\" 的項目。要覆寫它嗎?",
  "Yes": "是",
  "Open in Fabric": "在 Fabric 中開啟",
  "Published {0}": "已發佈 {0}",
  "Error publishing {0}": "發佈 {0} 時發生錯誤",
  "Error reading item definition from {0}: {1}": "從 {0} 讀取項目定義時發生錯誤: {1}",
  "Workspace not found for report update.": "找不到用於報告更新的工作區。",
  "Select a Semantic Model for the Report's dataset reference...": "選取報表資料集參考的語意模型...",
  "Select a Semantic Model...": "選取語意模型...",
  "Failed to update Report definition: {0}": "無法更新報表定義: {0}",
  "Failed to parse Report definition.": "無法剖析報表定義。",
  "Invalid Notebook definition contains both .py and .ipynb files.": "無效的 Notebook 定義同時包含 .py 與 .ipynb 檔案。",
  "Open in Synapse VS Code": "在 Synapse VS Code 中開啟",
  "Open in SQL Extension": "在 SQL 延伸模組中開啟",
  "Copy Connection String": "複製連接字串",
  "API call failed for {0}. Status: {1}, Error Code: {2}, Error Message: {3}": "{0} 的 API 呼叫失敗。狀態: {1}，錯誤碼: {2}，錯誤訊息: {3}",
  "Cloning git repository \"{0}\"...": "正在複製 Git 儲存庫 \"{0}\"...",
  "Error cloning '{0}'": "複製 '{0}' 時發生錯誤",
  "Show Fabric log": "顯示 Fabric 記錄",
  "Report issue...": "回報問題...",
  "Report a bug or feature request: describe the issue and the environment (OS, extension versions)": "回報錯誤或功能要求: 描述問題及環境 (作業系統、延伸模組版本)",
  "View known issues...": "檢視已知問題...",
  "View known bugs and feature requests": "檢視已知的錯誤和功能要求",
  "Extension {0} (version {1}) is not compatible with Microsoft Fabric extension (version {2}). Use the latest release versions for both extensions": "擴充功能 {0} (版本 {1}) 與 Microsoft Fabric 擴充功能 (版本 {2}) 不相容。請同時使用兩個擴充功能的最新版本",
  "Sign in to Microsoft Fabric.": "登入 Microsoft Fabric。",
  "Get Entra tenants from Azure.": "從 Azure 取得 Entra 租用戶。",
  "Enter Item Name": "輸入項目名稱",
  "Update Display Name": "更新顯示名稱",
  "Renamed '{0}' to '{1}'": "已將 '{0}' 重新命名為 '{1}'",
  "Error renaming {0}": "重新命名 {0} 時發生錯誤",
  "Error reading {0}": "讀取 {0} 時發生錯誤",
  "How would you like to open {0}?": "您希望如何開啟 {0}?",
  "Select folder": "選取資料夾",
  "No local folder has been selected for {0}. Would you like to select a folder?": "尚未為 {0} 選取任何本機資料夾。您是否要選取資料夾?",
  "Error getting Artifact data for '{0}' Status = {1} {2}": "取得 '{0}' 的成品資料時發生錯誤，狀態 = {1} {2}",
  "Error copying from existing folder: {0}": "從現有的資料夾複製時發生錯誤: {0}",
  "Downloading {0}...": "正在下載 {0}...",
  "The following files already exist and will be overwritten:\n{0}\nDo you want to continue?": "下列檔案已存在，將被覆寫:\n{0}\n是否要繼續?",
  "Error downloading {0}": "下載 {0} 時發生錯誤",
  "No": "否",
  "Always": "一律",
  "Never": "永不",
  "Do you want to remember folder {0} to use for {1} in the future?": "是否要記住將資料夾 {0} 用於 {1} 的設定，以便日後使用?",
  "Do nothing": "不執行任何動作",
  "Open in current window": "在目前視窗中開啟",
  "Open in new window": "在新視窗中開啟",
  "Item {0} has been downloaded to {1}": "項目 {0} 已下載至 {1}",
  "{0}. What would you like to do?": "{0}。您想要做什麼?",
  "Error opening {0}: {1}": "開啟 {0} 時發生錯誤: {1}",
  "Are you sure you want to permanently delete \"{0}\"? This item cannot be recovered after deletion.": "您確定要永久刪除 \"{0}\" 嗎?此項目刪除後將無法恢復。",
  "Do you want to permanently delete \"{0}\" from the remote workspace only or delete the local folder as well?": "您緊要從遠端工作區永久刪除 \"{0}\"，或是也要刪除本機資料夾?",
  "Remote Only": "僅限遠端",
  "Local and Remote": "本機和遠端",
  "Delete": "刪除",
  "Deleted {0}": "已刪除 {0}",
  "Error deleting {0}": "刪除 {0} 時發生錯誤",
  "Unable to delete item \"{0}\" because the local folder \"{1}\" is currently open in the workspace. Please close the folder and try again.": "無法刪除項目 \"{0}\"，因為本機資料夾 \"{1}\" 目前已在工作區中開啟。請關閉資料夾，然後再試一次。",
  "Failed to delete local folder for {0}: {1}": "無法刪除 {0} 的本機資料夾: {1}",
  "(Preview)": "(預覽)",
  "Choose Item type...": "選擇項目類型...",
  "Enter name": "輸入名稱",
  "New {0}": "新增 {0}",
  "Environment parameter not valid: {0}": "環境參數無效: {0}",
  "Could not resolve item for Download Item Definition command.": "無法解析「下載項目定義」指令的項目。",
  "RefreshArtifactView called {0}": "已呼叫 RefreshArtifactView {0}",
  "Invalid item identifier: '{0}'": "無效的項目識別碼: '{0}'",
  "Invalid workspace identifier: '{0}'": "無效的工作區識別碼: '{0}'",
  "Continue": "繼續",
  "This item is using {0}. Are you sure you want to change the folder?": "此項目正在使用 {0}。您確定要變更資料夾嗎?",
  "Download": "下載",
  "Copy": "複製",
  "Do you want to download the item definition from Fabric or copy files from {0}?": "是否要從 Fabric 下載項目定義，或從 {0} 複製檔案?",
  "Local folder for {0} has been changed to {1}. What would you like to do?": "本機資料夾 {0} 已變更為 {1}。您想要做什麼?",
  "Error changing local folder for {0}: {1}": "變更 {0} 的本機資料夾時發生錯誤: {1}",
  "Context menu action '{0}' ignored while already executing '{1}'": "快顯功能表 '{0}' 在已執行 '{1}' 期間被忽略",
  "Creating \"{0}\"": "正在建立 \"{0}\"",
  "Opening": "正在開啟",
  "CreateArtifact {0} succeeded": "CreateArtifact {0} 成功",
  "Error listing items for workspace {0}": "列出工作區 {0} 的項目時發生錯誤",
  "Updated {0} {1}": "已更新 {0} {1}"
}